聽日用油 清洗馬路油融性既TG!!!

清除山埃 人人有責
小心唔好滑到
記得抹返乾淨

好有公德心呀

咪容易有交通意外，好危險。

外國其實射完TG會清潔返毒性
香港就射完由你...

用洗潔精ok嗎？

可以

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

洗潔清就安全d 因為唔係易燃

ok
但怕大家跑走時跌親

清潔完就閃囉 仲企係到等跑做咩

有時唔到你揀邊條路走ar

安全先做